# ควบรวมกิจการโดยสมบูรณ์Western Digital SanDisk #
หลังมีข่าวว่าบริษัทด้านสตอเรจรายใหญ่ของโลกประกาศเข้าซื้อตั้งแต่ช่วงปลายปีที่แล้วล่าสุดการซื้อครั้งนี้เสร็จสมบูรณ์แล้วหลังกระทรวงพาณิชย์ของจีนออกมาให้การรับรองโดยการเข้าซื้อกิจการครั้งนี้มีมูลค่าถึงล้านเหรียญสหรัฐหรือประมาณล้านบาทการเข้าซื้อกิจการครั้งนี้เนื่องจากต้องการเสริมทัพในส่วนธุรกิจโดยการดำเนินธุรกิจของ
ในเบื้องต้นจะยังคงไม่มีการเปลี่ยนแปลงที่มา
Western Digital SanDisk Western Digital nonvolatile memory NVM SanDisk Western Digital Engadget 